官方：中共中央對外聯絡部消息人士則稱，金正恩並不是病危。

中國官方,唔是北韓官方

極端國家幫極權國家fc
笑到我

佢點知的
係唔係北韓變咗北韓省

中共話唔係，即係係

而家基本上係美國情報部門vs南韓情報部門
邊一邊錯就係垃圾

有聲

唔明

Coffin dance

咁即係真係死左

對外宣稱無事，但係就搵咗個替身然後喺背後操控佢

即係真

中共飛撲出嚟澄清，咁就有啲真

大陸嘅嘢調轉諗就係佢真正意思。

真係無事 使撚中共代出聲咩

如果金仔專登放流料就唔同講法，可以試到邊個係鬼。

李屍朝鮮準備上映？

而家大陸整容咁發達

不是病危...

七孔流血還七孔流血，死還死，兩樣野嚟㗎

死撚左唔計

你睇番以前D新聞，北韓試射個爛核彈，南韓日本嚇到瀨屎，又譴責又警告，中共係佢隔離通常會發言呼預雙方克制。

雙方發言你就知邊個係北韓官方代言人喇

l

咁算係說三定係道四

曲線證實係真

又關你事

縮細易睇d

第一次乜都睇唔到

Never Believe Anything Until It Is Officially Denied

手術成功但病人死咗

不是病危，只是死了

Let’s dance!!!

唔撚係中武肺呱

死左唔係病危

咁講，會唔會變左北韓省

係咪即係認證咗係真有其事？

今日9個月，冇人講？

近視/散光撚
除左眼鏡會睇倒

睇唔倒既快速轉下個頭就見倒

信支那料

4個黑鬼

不是病危，只是死了而已

呢啲圖係點整出嚟？

中共認證病危

我就係唔撚信你共產黨講既野

原圖睇唔係好清楚，你呢張先睇到

今日係英女王94歲生日！！入黎留句生日快樂！

替身ready

唔係命危 係死左

已經死左

有中共認證應該都死撚咗